［大獲］差佬搞唔掂，出聲要求五嶽拼派，五大紀律部隊好快會連成一線，對付香港人

五嶽劍派同氣連支， 五嶽併派了

本人為政府紀律部隊人員總工會的一名會員。有見五大紀律部隊首長站出來齊聲譴責暴徒惡行，實振奮人心，鼓舞士氣！紀律部隊應一如既往，團結一致，服務市民大眾。

近日大型遊行示威經常演變出嚴重內部保安事故，我向保安局長建議參考歐美各國處理手法，成立一支「公眾活動應變大隊」，由各部隊各自發揮所長，分工專門化，將效能提升至最高。

1）警務處
主要負責行動部署，人群管制，維持社會安寧及秩序。處理暴力或刑事相關案件及日後檢控程序。

2）消防處
派遣消防車及救護車常駐公眾活動現場候命，處理近期常見之爆炸品，易燃物品，火警意外及縱火案件；救護車則提供急救服務及院前護理。

3）入境署
負責處理及記錄人事登記相關資料工作。檢查各類型證件是否有效，如法例指定的身份證明文件，外國人士持旅遊簽證從事採訪工作有否違反逗留條件等。

4）海關
處理公眾活動中所檢取之證物，由其活動中所使用之攻擊性武器、違禁品、化學物品等。追查貨物來源及流入市面之原因。

5）懲教署
大型活動中可能會有大量違法人士被拘捕。主管大型臨時拘留中心，處理被拘捕人士的羈留程序，保障被捕人士之權益及會見律師等細節。

希望局長可以慎重考慮建議及盡快成立以上大隊以應付日以繼夜的示威活動,令香港盡快回復正常！
------------------------------------
8月7日收過呢篇野，貼過上來，俾連仔刪左，當日俾人鞭，估唔到就黎成真。
依家呢個香港真係幾無稽都有

你點影的

Yes Sir!!!

你點知的

good morning sir

你地好快

Sir

你點猜的

good afternoon sir

Good afternoon sir!

morning sir!

你點搞的

Yes sir

sir果然係高層

Okay sir

yes sir

Hi Sir

Good afternoon sir

parade attention ! good morning sir!

黑警？

Push

全世界畀差佬拖落水

afternoon sir

[black]你[/black]

Afternoon Sir!

你點收的

Afternoon 蛇

鳩蛇終於認啦

你
點
影
的

sir自爆?

連仔會因為咁刪文嘅咩

25秒

我真係貼過一篇嘢嗰五嶽劍派同氣連支應該有人記得， 但係依家搵唔返

8月7日收過呢篇野，貼過上來，俾連仔刪左，當日俾人鞭，估唔到就黎成真。
Good afternoon Sir!

乜又係你啊陳生

感謝阿sir帶領示威者

Yes sir！
Thank you sir！

所有人只會記得同你講早晨
Between Thank you sir!

大家知道個方向小心啲就好

Good morning sir!

如果警權攤分比其他四派，五派平分權力咁又幾好喎

你點影的,hi你sir

知道sir 收到sir

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

就算係咁都唔會搞得掂

hello sir

鳩sir

Thank you sir

Yes sir你點知的

點解徵召咁多武警落嚟都仲係唔夠狗做野

（有真核彈無理由唔用）15/10 星期二晚 Now新聞台樓下 燈光晚會 聲援被黑警毒打now採訪車車長

鳩蛇仲未陷家鏟？

迅速扭斷 示威者嘅手

當食生菜

仲話搞唔掂,

係咪要所有公務員出嚟 幫手 打死啲人先安樂

要既係一個令孤沖

本來就係唔想做差佬先考入境

Yes Sir Morning Sir!

汝何影乎?

hi sir

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

差佬死返去紮繩啦

光明正大加武警啊

Yes sir！
btw點解你班人可以咁L快？

入境處

好似睇緊笑傲江湖

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

首先我唔係警察
其次我覺得警察受傷係抵撚死嘅

Hello! Sir

拉

VENUS

拉

控制唔到呀屌 軍政府

係

Good afternoon sir
Bye sir

鳩sir幾時移民

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

又來

你

Good afternoon sir！

其他hea做得唔得，行行企企，輕手打跑得慢

鳩蛇啲po已經正常討論唔到，有冇打算開新ac

Good afternoon sir!!呀sir唔開心咁姐係更加要推

thanks you sir!

功就狗會令，穫就大家咩

鳩sir 如果你係白警嘅，請爆多啲料

唔係嘅，唔好再危言聳聽

thank you sir!

你班人自己sir飽佢，唔該開不推文

Good afternoon sir!!

上次個女仔寧願玩電話都唔拖我手

其他部門心諗:
咪拉我落水啦，
你地黑就算啦，
拖埋我落水?

號令天下莫敢不從

為咗場運動，入嚟睇下！我係鬼 係風向撚嘅話死全家

其實我唔覺得呢個社會仲有樣嘢叫 “危言聳聽”
咁荒謬嘅事每日都上演緊...

遲啲清算警隊嘅時候 唔知幾多隻狗會出嚟冒認鳩蛇

on l 9
逗埋差佬份糧咪做埋佢個份囉

到時候班狗實俾人teamkill

寫呢篇野條友都忽上腦
其他部門果D咪就係本來佢地DUTY

不過而家出面吹風係直頭借人頭
做埋黑狗個D野
或者有巴打講，呢D借番黎就要做D狗唔想做既下欄野
好大機會比人點到仆街

如果要招募本身工作都係繁重既紀律部隊
黑狗不如考慮去公園招募廢老廢伯
一人派支棍比佢地出黎行街
佢地有錢又有得威實爭住做
不過成頭茄汁就唔好怨

岳不群

午安警察先生

五嶽下場係全部死清光寫條友有冇睇過書

Good afternoon Sir! Thank you Sir!

五嶽最後下場咪

咪撚搞鳩sir啦你地, 冇佢我地邊有咁多料

邊個係岳不群呢？

一向都係嫁啦
重好4大部隊各有黃藍

重多料爆🤫🤫

咁咪多左自己人

唔怕有四嶽做反咩？
定係要揾人名被番工？

日出東方 唯我不敗

其餘個炸署就算數啦 根本做唔到咩影響

Afternoon Sir!!!!

sir
有堔圳武警唔駛其他人幫手啦

唯有擴大制裁名單

afternoon sit

警察同志 下午好

Sir 你地有公安，武警同老解幫手都搞唔掂？

解散所以紀律部隊刻不容綬

D on9仔sir乜9呀
知唔知咩叫槍口對外呀
就算有無間道都冇撚用啦遇着豬隊友

反了反了

我係柒婆朋友嘅友人，明明話出老解，你咪吹流風

消防已經係啦

樓主

鄧SIR啦

推

硬鳩sir 快D督灰

依家消防咪係囉

應該係試水溫, 當警隊大幅度減少人手, 其他紀律部隊可以點樣抽調人手支援警隊

警隊大清算的日子近了

有邊個部門想加入呢個風波？

點影啫

公安部鳩同志，你好！

唔想都要上， 警察號令其餘四派

甘陽痿聰咪就係真正既岳不群